動物台: 下次檢查下係唔係真係用紙尿片

依家香港環境咁差, D狗都好慘, 無論係流浪狗定有人養,
最近有傳聞依家D狗慘到要用紙尿片, 如果係真, 你話笑死唔笑死,
咁辛苦為乜, 就係為左汪汪2聲有飯食? 就係因為要聽主人話囉,
下次去返動物公園, 發下夢, 要檢查下D狗究竟著紙尿片著得舒唔舒服, 有冇漏到,
唔可以虐待動物架!!!

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

屌, 開錯台

推

推，推到保動友睇到

五大訴求，香港自治，真雙普選